老細你以前讀邊間U㗎？

：員工
：老細

員工：老細你以前讀邊間U㗎？
老細：胃仙U
員工：胃仙U？！
老細：胃仙U！

如果員工問 老細你以前讀邊間大學 呢?

（笑）

關你撚事呀

廣告😂

笑到依家先停。

我覺得ok喎

想問 有咩存在價值

我冇讀都做你牙head拉收皮啦屌你老母 成世做我隻狗拉

屌你

弦b is very風趣 want to have sex with u牙

不了 我沒有性慾只有食慾

又睇到呢個廣告